[殤台881]19而家做緊DreamBear節目嘉賓！！！

今次掉換身份，講一蟈兩仔，無忘初心，正！！！